有無人同我一樣reply左百鳩幾次但係profile一個record都無

岩岩禁自己個profile先發覺，定係好似高登咁自己係check唔到自己既record?

開post先有

你而家有啦

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化

真係wor, 好奇怪，例如

我有reply過但係profile完全無show, 唔怪得成日有人話起完我底話我係新account5毛, 我都R晒頭

你宜家再望下

用家問題
回覆係自己先睇到
人地起你底剩係睇到你發嘅po
除非係追蹤你
手機同電腦亦都有唔同，手機睇完d post 電腦唔會顯示

我依家都係淨係望到呢個post, 我係其他post reply都係望唔到，係咪正常？